{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-bluemark-sokcho.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 블루테라"
    },
    "text": "ホテルザ·ブルーテラは束草に位置する宿で、宿泊客のために便利な施設とサービスを提供しています。 宿泊客は無料専用駐車場を利用でき、車で来る宿泊客のための便宜を提供します。 宿内にはフィットネスセンターと無料Wi-Fiがあります。 宿泊施設は束草海水浴場と大浦港からそれぞれ16分、2.2kmの距離に位置しています。 また束草エキスポ公園と束草エキスポタワー、Seokbong Ceramic Museumからそれぞれ2.3km、2.3km、3.5km離れています。 また、宿から8.4kmの距離にある雪岳ウォーターピアでは禁煙室をご利用いただけます。 客室は様々な施設と利便性を備えています。 客室にはテラス、エアコン、薄型テレビなどが設けられており、一部の客室は都市の眺めを提供しています。 24時間フロントデスクのスタッフは英語、日本語、韓国語でコミュニケーションでき、便利なサービスを提供しています。 また宿の近くには束草文化会館と永浪湖が位置しており、最寄りの襄陽国際空港は15km離れています。 ホテルザ·ブルーテラは束草の中心部から2.8km離れており、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 宿の中ではフィットネスセンターでフィットネスと水泳を楽しむことができ、様々な客室の種類としてはダブルルーム、ツインルーム、スイートルーム、ファミリールームがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ・ブルーテラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラは束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ・ブルーテラはどんな便利な施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラは無料専用駐車場、フィットネスセンター、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ・ブルーテラは束草海水浴場と大浦港からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラは束草海水浴場と大浦港からそれぞれ16分、2.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ・ブルーテラは束草エキスポ公園、束草エキスポタワー、Seokbong Ceramic Museumからどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラは束草エキスポ公園、束草エキスポタワー、Seokbong Ceramic Museumからそれぞれ2.3km、2.3km、3.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "束草の中心部からホテルザ・ブルーテラはどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラは束草の中心部から2.8km離れております。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ・ブルーテラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラのチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ・ブルーテラではどんな種類の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラではダブルルーム、ツインルーム、スイートルーム、ファミリールームの種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ・ブルーテラの近くには何がありますか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラの近くには束草文化会館と永浪湖が位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの襄陽国際空港までの距離は何kmですか？",
            "answer": "最寄りの襄陽国際空港までの距離は15kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ・ブルーテラでは禁煙室を利用できますか？",
            "answer": "ホテルザ・ブルーテラから8.4km離れた雪岳ウォーターピアでは禁煙室をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 565
    }
}